（live) 美國示威現場，睇下人地美國係點示威

唔需要bb